民主黨確認參選名單

七個現任議員，全部競逐連任

//對於黃碧雲過去備受網民批評，她指今日有不少黨友給予意見及批評，一定會作出檢討及反省，亦表示市民是希望參選人可打嬴保皇黨，因此會全力應戰，「會齊上齊落，嬴35+返來，開創議會新天。」//

大家like曬自己個區素人/本土/攬炒派候選人 fb page未呢？
未like就快啲
希望除咗許勇同鄺神以外嘅民主黨下屆唔洗再見到佢哋

big暈嬸嬸等緊大家

屌，舊雲

屌

可以初選比我踢big暈未

big暈嬸嬸話會全力應戰啊

其實初選最重要bo

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

肯參加初選已經值得鼓勵
不過big暈

新東又係5:0

係啊，吹風呼籲大家初選一定要出嚟投，仲要係投攬炒派
唔想再見到泛民舊電池

正,撐big雲

真。攬炒

咁你幫手share 左係facebook 未
連登呢d 廢老forum 邊有人上

民主黨啲檢討反省同林鄭一L樣咁on9🤗

死不悔改

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

既然連登有做到帶風向的作用，希望能以連登力量於初選迫走一舊雲

簽下名令到初選成真

【立會要初選 「三不投」聯署】：

盡全力，至少無悔

戀棧權位